【物競天擇】早泄的好處

先唔講係物競天擇嘅世界早泄者得以繁殖嘅機率比較高

早泄者把時間放在性愛的時間比較少
一來沒能力
二來較快能解決

多咗嘅時間可以做咩？

假設早泄者一分鐘完事
持久者要一小時

早泄者每日有多59分鐘
一個月就29小時30分鐘
一年就有啲難計，總之好多時間

之前有理論話花一萬小時就能成為專家

早泄者已把多出的時間做訓練，不出三年就成為專家，可謂先天優勢。

時間係無價，早泄者贏在起跑線

係優勢呀

唔夠人地咁爽

假設早泄者一分鐘完事
持久者要一小時

早泄者每日嘅快感比持久者少59分鐘
一個月就29小時30分鐘
一年就有啲難計，總之好多時間

前戲呢? 調情呢?
如果直插咁有同強姦有咩分別

其實你連呢少少時間都唔想浪費，咁不如連個1分鐘都慳返喇
咁咪可以再賺多1分鐘

早洩的好處
By 樓煮

正解
性愛只為繁殖

錯
以為條友有早洩，所以佢會投放更多時間去解決

所以早洩係唔會多左時間

你第一次就早洩，好難再同你行埋多一次，只能第一擊就中。

三年？

你早泄到傻咗？